見到達哥今日最後都係忍唔住撕破面同人互屌, 覺得好心痛

見到呢個破晒防既達哥, 係咁同班留言既人對鬧, 好陌生, 好想喊
點解件事會變成咁?
呢兩個月已經好唔開心, 琴日心情已經差到極點, 可唔可以俾返三個月前既達哥我?
好掛住以前一邊睇達哥一邊chat既日子

2014年後再沒達哥啦

對我黎講無論幾時都好, 達哥就係嗰個達哥

因為佢自從唔知幾時開始就一直只係扮演緊達哥呢個角色

平時無事無幹大家都可以笠住個假面具做人，
呢啲時候係俾你用嚟睇清每個人嘅真面目，
接受現實啦，唔好享受活在虛妄被生活溫水烹蛙，
表面上歌舞昇平無用㗎

只有達哥自己先可以定義達哥係乜野角色

但係我眼中達哥一早唔係達哥

我淨係想要返之前個達哥咋, 唔使好耐架, 三個月前得架啦

你邊鳩個

Unfollow左未呀

未

三個月前個達哥咪又係呢個達哥，
你睇唔到佢真面目之嘛

每個人都有面具, 點解要逼人除左佢?

咁多個個唔出聲既唔屌
只屌達哥

請尊重!!

點解要日日屌達哥
佢有無十惡不赦到需要咁做？
兄弟爬山

我到而家都唔知佢點解要咁俾人屌法

不割蓆不分化
可惜當呢句說話出現並廣為流傳之前, 達哥就被割蓆了

立場對立就係咁嫁啦
香港變成咁仲可以保持沉默既同幫兇有咩分別
說到底佢開台為利益，你估真係同你做兄弟咁on9

你到底有無睇
佢由一個乜時事都講既
變左唔提時事
我建議你自己睇下69前後d video

唔好俾人煽動帶風向

佢屌緊黎英抽佢水

唔提都唔洗係咁捉住黎屌啦
佢又冇撐警撐政府 個個都當佢仇人咁屌 好似痴撚左線咁 唔講以為佢做左咩事人神共憤 原來只係冇出聲
將一個暗黃or中立既人推去對家咪就係你地做緊既事囉

真係對立?
我寧願佢繼續當我地係兄弟, 都唔想佢好似今日咁同網民互屌
當中有好多都係佢以前既fans
究竟佢俾人點鬧法先會做到咁? 好心痛

55

放棄佢，唔洗去屌達狗。
追擊都無意思，只會令我地成為只會批鬥人。

放棄達狗，唔好理佢。
因為愛過靠會恨得重呀兄弟。

我恨鐵不成鋼
同埋有批人無睇就係到扮中立

無辦法 咁樣被人批

一路以為佢係你最好既朋友，最後佢選擇唔出聲。
屌佢都其實廢事，嘥氣！【肥媽版】

以前就係兄弟 係幾咁盲先支持佢
佢自己屌其他人做show. 咁同話人收錢去遊行有咩分別？

我唔會unfollow, 唔會unsubscribe, 唔會屌佢
因為佢曾經帶左好多回憶俾我
就讓回憶永遠停留喺當年個on99的卡關達到啦

憎唔憎佢其實已經唔重要
無論點都好有一樣野佢講得冇錯，就係唔再需要focus係佢到

x2，仲 keep 住個個月課金畀佢

金就一定要停課比佢，即使你唔unfollow都好

時窮節乃現
聰明過頭,以為唔出聲可以過到骨,點知計到盡左
後尾先出個一直關注事件兩邊都受既POST,
又一次計盡左,比人屌兩邊不是人
再點知大J勇武到去屯公又拍晒片,終於忍唔住發癲
其實佢頭兩日出個天佑香港呀,香港加油呀呢啲POST根本已經攞晒分
所以做人算得太盡反而會算錯

無可能次次都騎場啦
btw d人話仲好多人撐達狗
fb本身都多藍c，不意外。

經過今晚 達哥有機會開台會唔會用呢個型態見大家

屌你達狗fb仲咁多人撐佢，班友忽撚左？

有咩實況主就有咩觀眾架啦

一早都知達哥始終會有謝幕既一日
但我點都估唔到係咁既形式

唔會再開台啦
完啦好嗎

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

你老母個西就暗黃
去到今次今日都仲盲撐知唔知醜

上環同元朗都要一齊關注
勿忘五大訴求

鐘唔鐘意佢都好，唔好再逼佢，逼癲左你地真係開心咩？除左backup佬

利申 覺得佢變左，不過唔阻人發達

唔好

我從來冇介意過佢唔表態
只係見到佢不惜破壞形象都要同人互屌, 覺得好傷心

講得啱，係撐一開始就撐咗啦，仲乜撚野暗黃淺藍中間派

要接job, 唔講得

表現真我姐

我都覺得好心痛

笑撚到我心口痛

請支持良心utuber 大j

你放心
佢上得水就會開返台

You either die a hero or you live long enough to see yourself become the villain ...

見到佢終於可以解放自己而覺得開心
另一方面見到佢係因為呢種原因先可以表演真我而覺得心痛

達哥如果唔打機做返正職，可以做咩工?
TVB PA 過三十歲都冇人請啦

老實講，睇咗連登咁耐，都知道連登一直有講邊啲YouTuber無表態/甚至撐送中。但係唯獨是達哥幾乎日日開post俾人鬧老實講佢算冇表態咩？起碼好過一堆視而不見、繼續post吃喝玩樂相嘅YouTuber啦畀人鬧足咁多日，係人都會有脾氣，比着你都會撕爛面皮鬧反人啦唔明點解咁多人話達哥帶着假面具扮好人良善當然，大是大非面前都唔表態，確實令到一直支持佢嘅人同埋希望可以利用佢影響力宣反送中嘅重要性嘅人對佢失望，達哥係呢件事上面亦有處理不善嘅地方。但係問心講句，有睇開佢嘅人點會唔知佢嘅取態？佢年紀都唔細，30歲人。人越大，開始要顧忌好多嘢：工作、家庭、伴侶...等等，雖然你可能話大把YouTuber年紀都大，咁點解佢哋又可以不顧前程咁表態？每個人嘅取態唔同，唔能夠因為一個人做咗相同嘅嘢，就要所有人都跟着來做？

仲記得以前讀過一篇古文，故事大概係咁：從前A君遇到山賊俾人搶劫，A君窮追不捨想要討還自己嘅財物，最後山賊見佢咁有「毅力」，就將財物歸還，鄉里知道咗都稱讚A君有勇氣。冇幾耐，B君俾人搶劫，因為A君嘅先例，B君就追住個賊，大今次個賊冇放棄搶黎嘅財物，反而話：「我都淨係搶你嘅財物冇殺咗你，已經非常之仁慈啦，點解你仲係要窮追不捨呢？」最後就將B君殺死，從此之後，每個人遇到山賊，都唔敢反抗。

唔係每個人表元泰之後都可以獲得相同嘅結果，又或者第二個講法，大家無論點樣迫一個人都好，每個人嘅心境唔同，作出嘅決定亦都自然有所不同。唔會因為你地迫佢，佢就會作出回應。

最後我想講嘅係，市面上咁多YouTuber冇表態/甚至送終條例，我覺得大家唔應該只係Focus喺達哥身上，若果大家堅持要批鬥，真係，拜托，唔好淨係話一個人，要批鬥嘅就全部批鬥晒

對達哥係大是大非面前唔表態，身為達粉，確實唔多唔少有啲失望，但係見到連登依家咁不良嘅風氣，發表一下自己意見。

Sorry for 1999

如果有人知道篇古文原著，麻煩話比我知好想睇返，唔該各位巴絲

因為其他人對佢太有期望？

一個人既行為態度影射左係別人眼中
別人眼中既你 就係你既所謂既性格同人格
當然唔係一兩個話係就=係
簡單d講就係大部分人眼中既你=你既性格人格
因為依個係你有意無意地向人展視既一面

你要證明有人睇錯你 就要改變你既行動同行為
改變大部分人中對你既故人形象
當然唔易 同唔係短時間

其實就算係吃喝玩樂都冇問題
有d人覺得民主好重要 有d人覺得冇所謂 每個人都應該有挑選自己鐘意點生活既自由

係呀 而家發生左好大件事 咁係咪要成個社會停止運作 focus哂係呢單野度？

電視係咪要停哂節目 24小時播新聞 餐廳 超市 7仔係咪要關門 陪你一齊上街？

而家d人就係爭取自己想要既野既同時 逼鳩其他人同你一齊爭取 逼人同你諗一樣既野 做一樣既野 唔跟你果套就比你批鬥比你屌
呢個先係而家最大問題

你話我阻住你爭取 企你對家 你屌鳩我都話合理
喂 大佬 而家人地只係冇出聲咋wo 又影響到你呀？

緊係啦 班傻仔日屌夜屌仲要fb msg鬧佢
佢忍到咁耐算好

啲人屌達哥屌得仲落力過屌藍絲
譚詠麟肥媽石sir不在話下 更加多無出聲既藝人都無事
唯獨得達哥比人日屌夜屌咒全家 大家唔覺得出奇既咩？
隔黎post有人因為達哥無出聲就直頭話要掟佢雞蛋
真係惡過共產黨
去到呢一刻我覺得連登批鬥風氣已經過左火 大家冷靜小小唔好比私怨撚煽動

希望達狗回應下抄game事件

知唔知咩叫百屌成才? 一年前連登仔都係屌泛民屌得落力過建制架
結果泛民成左才, 咪唔撚屌囉
就係咁簡單
唔覺屌人有咩撚野問題

比KOL引導, 還是引導KOL, 你係有得揀架傻仔

無故強行將自己既期望放係其他人身上
人地做唔到就攻擊人
係唔合理

破咩防， 不嬲係個粗口煙鏟黎， 假面具形象工程被打破only

你呢句野放係泛民一樣係work, 咁即刻佢地lei係言論自由擋箭牌後面做咩都得啦?

其實忽略佢啦 唔好再怨婦喇 冇意思
不如集中返同路人嘅訴求啦
日批野批 有咩用啊

泛民係民選議員, 背負市民期望喺政治上有作為
達哥係義務提供娛樂 (課金非強制), 觀眾交流係自願
兩者根本冇可比性

達狗粉係咪冇腦， 達狗講咩都得因為言論自由， 我地既言論就唔係自由，屌佢就唔得既， 到底係邊個玩獨裁， 邊個係達衞兵?

佢靠咩起家? 佢靠鬥魚同大媽直播跳舞起家我即刻唔出聲

好似d公屋大叔比大陸雞呃左層樓
仲信佢會變返好似以前咁

泛民由雨革爛尾比人屌,屌撚到2018年年尾, 2019年年頭
都冇一條友用言論自由做擋箭牌, 頂撚到盡屈屌鳩佢既人係5毛
達哥點解咁撚醒, 識得用言論自由做擋箭牌?
發現達哥真係可以從政, 入建制派陣營, 因為正常人諗唔到既籍口, 達哥諗得到, 非常適合幫政權維穩

岩，達哥紅得起得民心唔係單止因為佢搞下笑做下直播
而係佢以前比起主流kol多左份仗義執言嘅心
佢就算做訪問人前人後都話自己要導人向善
今日大家對佢個期望係達哥自己定比自己

佢唔係動漫節要出show都唔會出嚟講嘢啦
仲要喺度扮曬受害者
琴日佢嗰篇文啲語法都唔係达狗平時用開嘅
佢篇文都係計到盡, 扮有表態其實係冇真正表過態
如果唔係有人受傷有人死,佢根本冇藉口出post
我真係覺得佢個人好恐怖, 為咗錢可以出賣人格去到幾盡
完全唔係以前我睇嘅達哥

佢已經用行為定義咗自己係一個乜嘢人啦
人人自有答案無需拗撬

On9仔

因為「黑社會打人」係大眾覺得「不正確」既事咪先夠膽出聲囉
「反送中」會觸及到「政權」咪唔講囉
你睇佢行文之間都知佢根本唔清楚人地話佢乜
只係見到佢好驚自己而家無左最大利益，所以先出黎扮下野

大佬，同一招都唔係下下work架
同埋果班係議員，影響力同責任重大個達哥啵

有幾多個人話你哋唔屌得佢啫？
問題係日屌夜屌，屌咗個幾月啦
咩都夠啦下話，係咪要佢做死士自殺先夠？

兒登唻講，一定要將自己犧牲到體無完膚一無所有先叫正義，夠膽幫自己留後路就係背叛

而達哥本身就係原罪唔需要理由，咩出句聲就得never too late全部都係9up

呀達咁耐都可以隻字不提d新聞都勁
同自己作風180度違背

每個立法會代議士都代表緊10幾萬個市民
如果議員做緊嘅野唔符合民意 比人屌係應份

你拎一個kol同立法會議員比

啱呀
所以動漫節一齊去大叫达狗

迖哥好心痛國徽俾人塗

傻仔
呢個咪係佢本性

因為個streamer露出真面目就係到吹哂春又傷心又盛
你覺唔覺自己好撚肉酸好撚幼稚架

冇錯
佢真係得返以死明志呢條路
到時佢不但上返連登高登神怡
仲會係烈士,日後受世人景仰

盲撐达粉確認
樓豬呢d價值觀薄弱既垃圾唔死無用

作為曾經既香港第1 streamer, 影響力會細撚得過議員? 冇撚病下話
能力越大責任越大, 曾經有能力上到香港第1人氣streamer, 竟然仲好意思話冇責任出聲?
維穩都有要有個譜先啦

教撚埋你地班FAN屎, 幾時D人先唔再狙擊達哥呢, 就係達哥唔撚再有人氣既時候, 100個網民有99個都唔撚知邊撚個係達哥既時候, D人就唔撚會再狙擊達哥架啦

以民眾拎知名度

背向民眾一定收皮

唔好撚再理佢啦 無人理佢佢就會自動收皮

可憐之人必有可恨之處
之前個個都鬧佢好似好慘咁，到今日真面目出晒黎，原來根本就係呢種人
唔使喊，睇清一個人真面目好過一世比人蒙蔽

推

Streamer好巴閉咩
大明星紅遍中港台 fans多幾十倍果班都未比人捉出黎逼表態啦

波台狗眼紅人地打下機就有fans賺到錢 想睇人仆街又唔認 咪將件事搞大佢 吹到話奶共 與民為敵
實際上人地只係冇表態咁小事

我又冇攻擊佢我冇睇佢直播 但我幾肯定佢嘅fans見到佢變到噤先話佢。

醒吓啦，香港仲有更重要嘅事等緊你架？

你先無撚病下話！？
議員係人民選出嚟嫁，果班議員嘅票係咪會多過達哥嘅觀眾啊？
第一streamer就有政治責任？即係佢要做埋議員果份？
咁果議員唔洗做啦
叫達哥出去前線同人哋擋子彈啦
維穩？你話佢公開撐政府、撐黑警、撐送中我無嘢講
咁有無啊？唔出聲就叫維穩？
你班人最叻打落水狗，元朗果啲唔見你哋出去還拖？
下次元朗我就去硬，唔該你哋留返啲精力係啲更有意義嘅事上面好無啊？
我唔知原來達哥收皮嘅話香港就會變返以前咁太平
無送中無黑警喎原來

話俾唔明既人聽點解連登仔要追撚住佢黎屌
當日雨革係咁講政治話題
之後訪問又話想導人改善
到今日大是大非既環境下就唔出聲
只可以講佢係比起譚伯肥西同何妖更表裡不一既人

[代出] 丁權？唔係無得斷 係有得搞

作為6-7年嘅達粉 我以為自己好了解達哥
原來我識嗰個兄弟叫達叔

真係算錯左 69講句香港加油 事情未解決前休台就夠

利申算係元老fans

你用返謝安琪做例子 佢地已經駁唔到啦
謝安琪fans多過佢 14年出埋幾首政治歌表態 影響力絕對大過呢個所謂第一streamer 然後今年潛水

講罪行 謝安琪點都大過嗰個乜野達哥啦

講多一次 我唔反對人屌佢 但佢地追擊嘅程度 實在太over

屌你喇！！！！
淨係想要免費娛樂！！！
佢唔洗搵食？
佢係好似陳怡條8婆大大聲撐政府呀！！！

其實份人應該不嬲係咁，鏡頭前都係演員姐
一直都係為錢

*係咪

搭咗先啦，ban 8964 啱唔啱？抵唔抵屌？

錢錢錢，原來搵錢生活係有罪
只係無表態就畀你地日日開post 屌
佢點出賣兄弟，不如你講下喇

大j都係 唔可以俾佢洗到底 食人血饅頭 拍片呃view 記住反達反大j

同意唔應該迫佢表態
但真心唔明佢做乜呢個時間先出聲
明明過多排就冇事 最多比人串下

老實講 佢唔表態我冇所謂 反正14年表過 覺得有啲野在心中就夠
但唔好比人屌完之後出個食哂兩家茶飯嘅post
靠兄弟上位 而家仲要屌返我地轉頭
佢用老翻 一堆人撐佢
話唔係為錢直播但用兄弟賺錢 一堆人撐佢
佢比back up佬搞到要食藥 一堆人撐佢
佢玩殘體 一堆人撐佢
佢做錯咩都好 都肯撐佢
而家只係想佢事隔5年 講多次加油都好似攞佢命咁
大是大非嘅時候 唔使做多呀 佢要出聲嘅話好似14年咁就夠
唔使多唔使少 一出聲想食兩家茶飯 死都要保住自己 覺得自己全世界最慘
送中比當年雨傘嚴重好多 有心嘅話 都唔會選擇中立 以佢iq應該唔難理解

要鬥慘 話自己推左好多job
死左嗰啲手足同佢地嘅屋企人慘唔慘
比狗拉左嗰啲手足又慘唔慘
元朗返屋企嗰啲都要比人打夠唔夠慘?
人地後生過佢 都攞自己前途甚至條命黎搏
話咩一出聲會spin風向 請問佢同問責官員有咩關係 幾時問責會問到去佢度 藉口廢話連篇
唔表態唔怪佢 但唔好覺得自己好撚慘
希望佢仲記得 有幾多人曾經無條件撐佢 佢有危機次次都伸隻手拉佢返上黎

柒撚夠未呀你
達哥FACEBOOK有成12萬FOLLOWER
你同我講議員個人得票多撚過達哥d FOLLOWER?
維穩維穩到你咁撚柒?
我就一年365日狙擊達哥, 狙擊到達哥收皮為止

對準政權！劍指達狗！

你睇左佢幾耐
睇以前既佢再睇下依家既佢
就會知咩野叫偽君子

唔知大家仲記唔記得邊個係高登大門大
當年波台狗同鳩硬反達哥反佢用人手filter
當年波台話達哥迫害backup佬
我一一力撐達哥
凌晨對罵 sem break鬧足成個月

而家好撚心痛

達狗 係收政府錢做野
你班人係咪盲！

休台一日 講左一段野=係咁講政治

導人向善都要保障左自己先架 你敢係大陸扶阿婆起身？

係人都知反大陸會比中資封殺
相當於有人攞把刀降住你條頸叫你唔好出聲 成班就唔係屌渣刀條友 走去屌比人降頸果個 話佢廢柴淆底見到把刀就唔敢出聲

唔係抽水，直線抽擊黎架啦wo，同埋達哥抵屌

尋晚既事，我都好嬲呀，而家普通市民出街坐地鐵都比人打呀，香港而家居然可以發生呢d 周街集體亂打人既事，而差佬係可以唔理，唔拉人，究竟點先搵得返大家嚮往既香港??而家香港社會最應該做既係統一風向，focus 返係呢件事度啦大佬！！！！

其實我信佢真係有良知，唔好再咁狙擊佢啦

反而佢沉默得咁緊要，係更令我覺得背後有大獲野
根本大家心知肚明，呢d時勢只要聲援下反修例，fans就會多好多，亦好多人會like，佢一定係最清楚果個

你睇下伍公子？
次次都有發夢
晚晚都有呼籲啲人出嚟發夢
佢開donate一樣搵到食
一樣喺動漫節都有job接
做人為錢就可以冇哂人格同良心？
我一D都唔認同囉

唔理咪證明冇人對佢地有期望囉
何況人地係歌手藝人
唔係完全以網民起家
咁簡單都唔明？

我狙擊達哥, 達哥既表態只係其次
達哥D FAN屎既所作所為先係最主要原因
由出國直播FIFA已經睇得出班FAN屎係同強國人冇撚柒分別
到連登有人狙擊達哥
班FAN屎就玩地圖炮狙擊全香港藝人, 之後嫁禍連登仔開始
我就覺得一撚定要消撚滅呢個邪教組織

鬧我做乜鳩，我都無屌過佢
我都無話佢為錢係錯，只不過係話佢份人不嬲係咁
搵錢係啱呀無錯呀
唔使成日用啲咩出賣兄弟呢啲字嘅
成件事最肉酸係尋晚開個post R爛晒塊臉同人對鬧姐

屌一早表態乜事都無啦

動漫節要出job呀
所以佢何依家出嚟扮表咗態

達哥咁樣比人日日鳩屌好明顯有班私怨撚瘋狂狙擊

係香港依個非常時期 我尊重你有你有沉默既權利 但係你既沉默對香港人黎講就係少左一分力量 依種力量往往就係支撐民意 支撐住任何人既力量
達哥 能力愈大 責任愈大 希望你明白

你唔好撚咁on9啦，follower又點啊？
觀眾咪又係得果一班後生嘅為主
呢班議員全香港老中青唔同地區嘅居民都識又點計啊！？
我呢兩個月去咗勁撚多次遊行抗爭竟然要比你啲死仆街鍵盤戰士話我維穩！？含撚啦屌你老母臭閪
自己私怨要反達就自己死埋一邊慢慢反
我就繼續出去
你繼續縮係屋企啦柒頭

得喇得喇
你個比喻就係將錢同命掛鉤

六四提都唔敢提，宜家想華麗轉身？點解唔一早表態？唔係小事，係大事大非到極呀

當我屌錯左，sorry

我想講既係
達哥6月開始日日畀人
開post / fb inbox 屌唔表態
屌出賣兄弟
好難怪佢"r爛面"同人講
人始終有情緒

每個人做野有幾面其實好正常，佢打機有打機一面，認真有認真一面，我相信佢返工都唔會係似打機或者鬧人是但一面。純粹大家想像得佢太好

笑撚死 之前有人自殺 佢出聲你班友又追住佢黎屌 比你屌到唔敢出聲 又話人唔出聲係出賣人格
真係公就你贏 字就我輸

喂 咁緊係為左錢先唔出聲架啦
達哥又唔似你地咁含住金鎖鑰出世 幾層樓渣手唔洗驚冇工開 可以日日大仁大義叫人唔好為左生活為左賺錢唔出聲

搵人科水比佢買棟樓 佢衣食無憂咪可以同你講政治
唔驚比人封殺囉 你地又唔科水 一尾淨係識叫人唔好驚封殺 唔好驚冇工開

想人犧牲生活黎滿足你地 收皮啦

一個外表同演藝才華都欠奉既人,有名有利有左咁多年,你要佢放手係難過登天,當佢愈來愈紅果陣,佢做啲咩講啲咩都係會以自己利益為先,怕做錯講錯啲咩,佢而家WEI爛塊面講果啲野全部都係真心話,全部都係以自己角度出發先,成個態度就係:關我撚事咩,就係你地班仆街搞到我JOB都冇埋啦,要搞搞返政府啦關我閪事咩

以前達哥係達哥，而家只係一條叫達哥既狗

好心你地班達狗粉唔好再盲撐啦
放棄睇一個youtuber對你地生活影響好大?

依家叫佢出去食橡膠彈？
6月個時有巴打想佢幫大家打打氣佢都做唔到呀
唔好同我講要搵食乜乜柒柒
大把巴打為左依單野辭職既辭職
同家人決裂既決裂
再講多次
佢地只係想佢地心目中既偶像/同路人為佢打氣咋
點知條垃圾為左錢咁都做唔到呀
醒下啦仲搵d濕鳩藉口幫佢

人地稱兄道弟
理撚得你大事大非姐

相信好多人都好鍾意之前既達哥 都好多謝佢咁多年既努力 為我地香港人帶來不少既歡樂 陪我地過左好多個節日 新年CS打年獸 古惑狼滅龜 的士判官等等
但由於現在香港正處於危難時刻 我地依加需要既係關心關懷關注同埋支持 現在既達哥就好似一個陌生人咁 失去左兄弟既感覺 所以道不同不相為謀 一路順風

錢唔重要？
人地d錢你緊係唔在意啦 唔係入你袋嘛

你咁清高 覺得錢唔重要既 咪去銀行禁哂d錢出黎 買雨遮買保礦力支援下次遊行囉

有冇link?

我覺得其實要靠睇其他人打機/生活嚟 「娛樂」甚至「滿足」自己係一件好撚可悲嘅事

佢唔大大聲支持你對你生活影響好大？

真本性出哂黎

當你見唔煙唔酒唔講粗口嘅達哥都破防
你就知 香港現狀已經令人失控

我冇叫佢支持, 唔撚好盲撐啦

大把人咁做啦
個個幾千幾千咁買啦
你個達哥做過d咩呀

你話我係達粉又好，唔係達粉又好，就算佢一直唔表達同間唔中發post表示關注香港同叫人唔好自殺，佢都無對反送中事件造成任何負面影響。

你可以話佢對整件事上無正面幫助，話佢隻字不提64，但亦未至於嚴重到去日日開po屌佢的程度吧！

叫佢食屎啦 導人向善
平時已經得把口 今次連把口都冇埋

達狗屌你老母
之前（backup佬 我企達狗個邊）

我屌你老母呀達狗

唔做达哥 佢遲啲用返第二個角色做直播囉

其實元朗一定要攪，唔好再被人帶風向

反正都係假面具一個

又唔使sorry
上面有位巴打講得啱囉
算得太盡
一早輕輕講句天佑香港之類或者遲下先講已經盡得民心
作為一個kol/實況主 靠網民搵食
佢尋晚咁樣同人對鬧都幾無腦幾撚蠢
倒自己米

佢一早已經唔係以前既達哥啦

唔煙?唔講粗口?你係𠺫果d所謂真兄弟黎

杜汶澤同何搵c當初咪落場打氣打到比人封殺囉 仲講到好小事咁

喂 你選擇辭職 決裂係你個人選擇黎 憑乜野將呢個變成一個標準去批判人地？

有人選擇自殺 以死控訴添 咁唔通又要將個標準set到要連命都唔要呀 然後用黎批判人 「邊個怕死邊個就係出賣港人 冇良知」咁呀？

有情緒冇問題 自己搵個適當既途徑宣洩好難？
作為公眾人物 喺個fanpage度破口大罵
反屌所有人 對件事有咩幫助
唯一用處就係引兩方人新一輪罵戰

佢本性就係咁

係咪*

who？

你話肥媽同何妖追擊佢就話姐
要搞佢其實unfollow佢咪得
無論再分化自己人
點睇佢都唔似係藍絲

因政治上位
因政治落幕

引罵戰分化兩批人
宜家夠多負面影響未？

其實佢咁樣好醜怪

依家畀叫佢食橡膠子彈仲衰
平時就兄弟
依家就迖狗迖狗迖狗
佢會點諗？搵食有罪？
佢有無好似陳怡咁借呢d 上位
抺黑兄弟攻擊兄弟呀，無呀！

打氣！講左喇！咪又係畀人屌！
依家佢只係想你地唔撚好日日攻擊佢
你地呢？咪日日屌，又點計！

依家無人唔俾佢搵食
但搵食死遠d啦
唔好扮同路人啦屌

只可以講未必會再睇佢了

雖然唔應該再推呢啲post
但呢單野實在完美上演左你唔搵政治 政治搵上門呢個道理

如果仲記得 件事係早於69前一兩星期已經煲緊
果陣只係話佢連新聞都唔讀
我諗係冇人估到一環扣一環 搞到今日咁 冇得唔再出聲

其實當日鳩讀完新聞 唔評論都過到骨
到衝突開始直接用番休台果招就可贏盡掌聲
又唔會太得失各方
聰明如佢竟然今次都次次行慢左一步棋
天意

走啦
叫支那達返大陸賺人仔啦

連新聞都唔敢講 自我審查到咁嘅地步都有人撐

你仆街死喇，幫你就兄弟
幫少d 就迖狗前迖狗後

而家講緊你呀 唔好拖人落水啦垃圾

人地買係出於自願 唔似你咁焗鳩人買 郁下把口就想人地付出呢樣付出果樣 係就身體力行自己付出先啦

想人為左反送中唔賺錢 你自己就攞返一舊錢出黎先好咁要求人啦

又無限上網上線
呢d就係fans既質素
叫達哥講句企係雞蛋果邊既說話咋
叫佢切腹咩

根本呢個先係佢既真面目
呢幾個月黎好多社會人士都已經露出佢地既真面目
咪撚咁天真啦仲話想要返以前既達哥 留戀以前既ON9仔
過去既野咪撚再提 淨係係到喊喊喊喊 喊你老母咩

咁你地又點，日日都開post屌"迖狗"
唔通對個運動好有幫助？
達哥忍撚左成個月，忍唔到先爆ja

佢痴埋你地度 定係 你地追住佢黎咬 要求佢表態呀？
分清楚先啦

佢幾時有因政治上位

返完美世界啦

backup佬 我企達狗個邊
點睇都係我幫達狗
達狗幾時幫我呀？

屌你老母 就係想問達狗幾時幫過我地呀（今次6月）

完撚左啦，唔好再討論佢得唔得，focus翻去光復元朗！

我屌你咩 我幾撚時叫佢表態
我理撚得佢咩 最撚憎你呢啲人開口埋口就話人含金鎖鑰 幾層樓揸手 講撚到人唔使做 十足啲老野咁
係啦屌你啦叻啦 得你一個要捱

我講緊佢出聲出得柒呀 無啦啦屌人同人對鬧做乜鳩

原來想佢講句支持就即係叫佢斷晒財路
好心打手都唔好咁低質啦

真心，其實反達人士屌咗佢咁耐都算係贏咗
但屌到今時今日人哋忍唔住爆都重繼續屌
重話要去動漫節搞佢
有無諗過反達人士自己都有份搞分化
起碼都會令到一啲有發夢嘅fans不滿先

咁你想佢點，講就話佢扮同路人
唔講就藍絲/搵錢至上/你講哂喇

你地追住佢咬又有咩幫助
連衛兵真係好笑 自己追住人黎屌就得 人地還拖就企高地問人咁做對件事有咩用

因為樓豬以為出呢D POST可以感化到達哥, 令達哥回頭是岸,用下腦都知選擇左金錢既人係冇可能靠道德感召之類既方式感化成功

唔好一黎就怪人
宜家講對件事有咩幫助

啱 依家已經因爲佢出個post 我地係度討論啲無謂野
只係一個youtuber唔需要咁上心

你咪無限放小件事囉 杜汶澤何搵c當初都咪又係落下場 講下野姐

同埋 人地都講左野啦 你地唔收貨咋wo 係要話人表態表得唔夠清楚 人地可憐死左個人又屌佢做騷呃人氣
講到自己好似要求得好小野咁 收皮啦

因高登上位
因連登落幕

咪就係個人公關做得差

比人追咬左成個月 忍到今時今日先屌鳩你班友 咁都叫做無啦啦

宜家邊個係公眾人物？

發生咩事？無睇佢好耐

佢用呢個真面目直播我會睇

呢個時勢 身為公眾人物
唔表態 就會比人屌？
好多明星都無出聲 佢地又無事
可能達哥真係中立 乜都唔想理
淨係毒撚想打機 又要比人入

可能d人收左3蚊 去攻擊佢呢

咪係囉
兄弟爬山……迖哥潛咗水呀！
鬼有一齊爬山！

無可否認伍公子係行得好前
但點解你要將所有kol定型

達哥都係人
佢有佢選擇
如果你話佢無明講"撐反送中"
就係無人格良心既

你地日日開post 屌佢迖狗
咁又點？

呢d 叫民主咩

想睇爆粗兄弟
兩個鐘不停屌人

如果係我諗直抽上5萬人都仲得
到時4萬8個都係花生友

達哥已經唔存在

條狗平時扮敢言
需要佢發聲就縮入老母個閪度

迖幾時開台教大家unlike同unsubscribe你個channel?

只係D FAN屎為左幫達哥維穩拉撚晒全香港藝人落水,分攤輿論壓力, 再嫁禍連登仔, 其實只係小事黎,冇睇佢就唔需要理啦,理黎只會浪費你既機會成本

佢幾時扮敢言
佢有無開臺講政治博上位

無囉

佢有佢唔出聲嘅自由 我地有我地屌佢嘅自由
有咩唔民主呢

曾經我都有一排諗過如果五年後，十年後，佢有一日唔開台我會點
因為佢始終唔會一世開台比我，佢都會有老婆仔女，但係原來人可以變得咁快
我可以唔洗再睇佢了

佢叫阿達 又唔係藍到好似阿凡達
要斷人衣食？ 唔駛養家呀 供樓呀 供車呀
香港少個崩 都嘔血
中立唔得 暗黃唔得 迫佢變到成隻小小兵咁呀要？

有時要體諒吓 唔係人人都可拋頭顱 灑熱血的

有冇講政治博上位我唔知
我淨係知佢5月尾6月頭連香港最大單嘅新聞佢都唔敢講

重點唔係佢無出聲，你有無諗過點解剩係屌達哥，其他kol，youtube又無人咁屌法，係因為2014雨革達哥既一番說話，永遠會企起雞蛋個邊
再睇番今時今日，ok你要搵人仔的確無問題，唔該出事之後你唔好假惺惺出個po咩一直關注事件，仲有而家已經唔係政治問題'咁簡單，係關乎你個人仲有無良知，你做得kol就唔該用你既影響力做番d有用既事
(利申 例如佢叫人唔好自殺個個po，不過遲左d)

仲有 與其話大家屌佢，確實d黎講係大家對佢有幾失望啦
link都埋你啦，唔該睇下2014年達哥係 個點既人

你地有日日屌佢既自由
但我都有屌9你地日日nully
迫人表態既自由

無人格，無良心

笑撚死
以前咩新聞都敢講
8964
依家

喂呢條橋好直播喺ig fb逐條comment屌

搞批鬥根本戇撚鳩
唔鐘意就唔睇
覺得ok咪支持

做乜要表態話比人知自己支持定唔支持
做乜要迫人表態
市場會識自己調節 使撚批鬥？
人各有志 佢想點咪點 唔表態咪唔表態
你唔係佢 你就永遠唔知佢點諗
你可以有自己諗法 但唔可以迫人跟你

我就冇乜所謂 佢咪又係人一個
禁care佢點諗做乜撚
林奠夠日日諗你班暴民快d仆街死
我寧願花心神落屌林奠落地獄都唔想將心神用落批鬥一個平常人身上

又拉返去逼人表態到
佢休台之前連送中嘅新聞都唔敢講呀
導人向善?導人向錢就有佢份

講佢地都唔明架喇
算啦

你估我一直比人鬧緊唔出聲好過癮呀？？？你認為咁樣我可以發大達你係咪天真到咁呀？我推左幾多Job我係咪又要出post話你知啊？如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既kol，對唔住，我確實唔能係呀。而家需要既係政府做野，警察做野，日L日L開post鬧我香港會更好我都認命，我出post香港問題就即刻解決我都義無反顧，你寫好比我直出都得！！問題係我亂出POST只係幫需要出黎被問責既人spin個風向去我度咋，你明唔能明啊！！！！尋晚既事，我都好嬲呀，而家普通市民出街坐地鐵都比人打呀，香港而家居然可以發生呢d 周街集體亂打人既事，而差佬係可以唔理，唔拉人，究竟點先搵得返大家嚮往既香港??而家香港社會最應該做既係統一風向，focus 返係呢件事度啦大佬！！！！

成日話人連衛兵 逼佢表態
明明係佢自我審查 新聞都唔敢講
沉默冇問題 但屌你隔幾日又出個po話咩一直關注事件
騎牆騎得好核突囉

唔講就係唔導人向善
咁你哋日日屌迖狗就導人向善？

就算佢唔敢講，唔想講
有無必要日日屌佢
呢d 係咩心態請問

Fans有期望就有反彈好正常
做得公眾人物就預左

唔敢講就乜都咪撚講啦 走出黎關注事件做乜撚呀

佢淨係敢屌反佢嘅人
笑撚死

佢連小小表態都唔肯 你有冇諗過班兄弟係想得到佢支持 由開頭會講政治 到最後封口 呢個轉變唔可怕咩 問心啦

講就騎牆，唔講就自我審查
你講哂喇

做人係可以有誤判
當佢真係講遲左
有必要日撚日出post 屌

真契弟會明

上面d真兄弟話佢唔煙唔酒唔講粗口

表左喇，係你哋又屌佢騎牆
根本佢唔做到大丁五公子果種程度
你地就唔滿意！！！

同埋你有無睇開佢直播
根本佢好少講政治
而且唔係依靠政治上位

你哋覺得佢做唔足可以講
但唔係迖狗迖狗咁日日屌囉
兄弟覺得傷心
咁達哥呢？？？佢唔傷心？？？

佢呢排係咁比人屌
舞台劇又要押後
D 遊戲商知道好多人反佢咪唔敢搵佢做野
你要知道達哥fans 9成都係反送中既人
佢而家同過街老鼠差唔多

當初如果佢出面撐
就算無左d 大老闆都仲有一班兄弟
科下金佢都唔會太差
而家兄弟走唒
香港大老闆又byebye
大陸無人識佢
咪開始發窮惡
露唒底
平時扮咩eq 高

如果達哥係打份牛工 1萬2萬 以你地認識既佢
早就劈咗份工同你地癲啦 就算唔上前線 佢都可以亂咁鳩吹

但商業既世界唔係就咁劈咗就無事 後面好多跟尾
佢吃得內地份錢 分分鐘有合約

如果自認係佢以前既朋友 fans 當你現實朋友咁黎計
佢唔表態 你就反面 反面都唔緊要了 仲要唱個朋友藍底 阿凡達 央狗 咁去就叫fans 朋友既層次 實在膚淺

誤判，講遲左
我諗達哥講話屌你地示威者老母
你地都會美化到話佢曲線
達哥神聖不可侵犯得未？

紅字果段睇到真係笑出聲

佢根本就冇表態 何來要跟自己嗰套之言?
佢大可以全程唔出聲,而唔係到612之後先講句 有一直關注事件呢啲模稜兩可既字眼, 只會俾人當係中立
但請留意,中立係不贊成亦不反對,中立並唔係立場

第一, 社會發生既任何嘢,作為公民都有責任去了解, 的確揀繼續吃樂玩樂係你既自由,但唔好唔記得 freedom is not free, 佢地有責任去參與呢啲事件

佢唔表達係佢既自由,其他人要尊重佢?
到呢一刻仲唔出聲既沉默根本就係助紂為虐,就算係欺凌,旁觀者都唔會係無罪
就算真係體諒佢唔出聲,唔代表呢個做法可取
逼人表態錯,但唔代表唔表態正確

真兄弟黎

我比較失望係佢處理得咁差
講真，連登而家佢達哥根本係網絡欺凌
一日起碼3個新post鬧一個無對反送中表態嘅KOL鬧足兩個月
自己諗下係咪合理

我都好掛住6月前既佢 唉

的確達哥係被放大嚟睇

但唔好唔記得雨傘時佢做過咩,大家對佢有期待係正常不過
既然嗰陣會發聲,依家唔發
有對比就自然會被放大
如果真係清者自清會俾啲人惡意放大然後成功帶到風向咩?

更何況, 佢死就要大家一齊死呢啲魚蛋論,收返埋啦

班柒頭真契弟就有份

如果達哥變左阿煩達
我第一個屌柒佢

但佢有無呀？？？
完美曲線！屌你喇
我直線屌柒你

識得叫黑警劈炮就唔可以識達哥推job

真正神聖不可侵只有子華神

得喇好痛呀
為左個網絡人士咁落力
講黎講去都係三幅被
小心爆血管呀

好簡單 道不同不相為謀
我唔中意佢唔出聲 我就唔睇
尼個係我個人選擇

咁就好啦...
達達 i love u

識得叫黑警劈炮
唔可以叫達哥推job

你哋日日開post 屌落力d

收皮啦, 又搵迖導風向

望撚到呢啲千字護犬文
但內容睇得出根本唔係真兄弟
重維持緊個point係俾人批鬥? 係迫人表態?
認真覺得嘔撚心

達哥真係好假

唔值得心痛，唔睇佢咪睇第二個

係呀 你咁樣冇問題
但而家有批人係自己唔睇 又係咁叫人跟埋佢一齊唔好睇 再列出一d歪理講到好似大家都唔應該睇達哥咁
而家就係屌緊呢種人

其實唔知點解,由backup佬事件開始就有班人想達哥死

冇錯由69開始達哥選擇沉默,公關係處理得好差
關心政治既巴絲們可能會覺得道不同不相為謀而選擇唔睇,覺得佢忘記左初衷,但係你睇下隔離po,竟然話要組團去動漫節扔雞蛋? 連林奠堆高官都未食雞蛋竟然係達哥食先?

佢唔表態係一件事,但唔該巴絲們唔好比班69前已經係hater既人帶動到風向做到咁盡,唔睇unfollow佢就OK

我中學睇達哥睇到依家做野
佢比左好多歡樂時光我
以前每件事我都支持佢
依家見到佢咁
好似好多野都返唔到轉頭
只有懷念

完全係對錯矛頭
排隊都未到佢食蛋啦

咁你收收皮啦 事實就係咁

即刻諗起以前六四果陣踢fifa 對街外viiv隊

有話迫你睇？

咪就係

你地班老屎忽日日係度扮真兄弟

其實佢刪台之前剩番幾多兄弟同佢踢fifa

根本佢一開波就係想食兩家茶禮
諗住乜都唔講件事好快完就無事
點知搞到咁大單
而家佢個局係自己攞黎
你要搵食大家都明
但係你d fans 大部分係咩人你自己都應該好清楚
最重要因為頭幾年你都係(扮)正義撚
先有咁多人支持你
而家聽番d 直播對比下
真係好肉酸
紅左 要搵錢 做人就無唒底線

咪就係 啲人屌佢係因為佢變左質 撐佢嗰班新粉根本唔認識以前個達哥 一味話人屌佢係因為佢唔表態Spin撚左去第度

樓上d盲撐同fb班fans唔會明架啦
佢地仲搞清楚我地係對佢失望多過無腦屌佢阿
偏偏佢今日做左佢口中既偽善者

人格與人性
從來共富貴容易，共患難困難

抄game算唔算係歪理

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。立即搜捕元朗黑社會暴徒

由始至終捧依啲垃圾係你地班傻西有眼無玝
仲係度達哥達哥 on撚9

期望太高 失望就梗
當年佢開咪我印象好深 佢話過要導人向善 打機唔係淨係娛樂大家
去到呢一刻
佢表唔表態發唔發老脾 講真我都已經唔係好care
我知有班唔出聲嘅youtubers係暗地裡都有出人力財力 佢有冇幫手 幫咗幾多我唔知
我只希望達哥自己問自己 係呢一刻係咪真係做到問心無愧

佢唔出琴日個post好過 動漫節個日你估咁多連登仔去噓咩
遊行d即場post正評仲多過現場

由69/612開始佢就行錯棋

愛之深

達哥算係香港本土出身的streamer ，都因為呢單野而收皮，有D 可惜。

咩大J 之類的，政治立場係好啊，不過content 完全差幾皮。想頂達哥個位根本無可能。

可見未來十年都唔會再有成功的本地streamer 了了。

「邊個話打機無出色」一句成絕唱了。

真係痴左線啦
出show前再挑起火頭

我地期待既根本唔係佢出黎解決問題，而係響我地最低落同絕望既時候，可以同我地企係同一陣線！
但事實呢？佢無咁做到，選擇左沉畎，無好似佢以前所講咁去做啱既事。
而今日為香港大局作出左最大犧牲既，唔係達哥唔係我
而係果班一路企係前線俾人打、甚至俾狗拉、賭上自己本來大好前途既年青人呀！
到呢刻我並無憤怒，只有失望

唔係話我撐達哥
我覺得 綜藝 娛樂界既人
佢地主要帶歡樂比大家
你既知名度係觀眾比你既
並唔係用你既知名度去影響其他人既思想
大把藝人都唔表達立場 eason 鄭秀文 張敬軒
都無講野 點解係都要迫人地歸邊呢

愛因斯坦 - 名言
這世界不會被那些作惡多端的人毀滅，而是冷眼旁觀，選擇保持緘默的人。
The world will not be destroyed by those who do evil, but by those who watch them without doing anything.

如果佢地係發動總攻勢狙擊所有唔歸邊嘅人我都仲會佩服佢地
但六月至今唯一一個因爲唔出聲而被針對嘅係得達哥一個
咁你就知啲咩「大是大非前要發聲」呀
咩「保持中立就係助紂為虐」之類嘅論調全部都係廢話

佢一係唔好講
一直都唔出聲
等到件事完先蒲頭就得
佢自己忍唔到 公關守唔好就自己攞黎

所以我都話發唔發聲係自由
人地唔講野都要比你屌 唉

有冇諗過如果佢本身藍 唔想講啲敏感嘅話題
真心鐘意達哥點會關政治立場事 係咪全香港嘅人都唔可以有唔同政治立場先 係咪意見有唔同 選擇沉默都唔得

我係憤怒加極度失望

一個堅持左幾年唔講粗口既人(雖然有時破防)比人迫到咁,
睇得出佢壓力真係好大隔幾日又比人攞出黎屌

留意翻
佢講過自己係
導人向善
唔好話咩迫人歸邊
今時今日仲中立同支持政府一啲分別都無
每次睇到你呢類comment 就覺得好撚嬲

就係鍾意佢風趣得黎又敢言
沉你老母默

以往被佢以政治批判吸引既一班巴打
當然會屌鳩佢自我審查
以前直腸直肚 宜家吞吞吐吐
Key Opinion Leader唔發表自己既opinion
跟隨人自然會恥與為伍
We disconnected

咁你覺得你地話完佢後
佢表現出黎好親你地咩
我反而覺得佢想屌鳩你地多d

我無睇開達哥，但係我覺得攻擊一啲無出聲嘅人同不停割席，只會令我地自己友無擴大支持者嘅可能性。民眾鬥民眾，共產黨一定最鐘意。一兵一卒都唔洗，就令到敵人亂曬龍，失曬焦。

從來冇人講過你表態件事就解決
但如果每個人同你都一樣諗法 一齊沉默 是問下抗爭從何而起 最終變成各家自掃門前雪

佢咪屌囉 關我撚事
淨係feel到有啲人到而家都仲未明點解达哥俾咁多人屌
純綷以正視聽

佢呢個po咪就係想掃自己門前雪
完全係今天的我打倒昨天的我
唔講時事,冇提
只為利益
如果唔係大jer同黎鷹咁搞我諗死達狗都係一路冇反應
因為大j應該開始呼聲高過佢
牙達驚自己要係上面跌落嚟咪又想騎下牆扮受害者

唔得閒理隻小丑，由鳩佢發神經啦

64都開始柒

你見下面啲人咁冤枉一個努力咁多年既人，
個個藝人YouTuber都可以沉默保飯碗，係佢唔可以，ff有趣時事變講政治上位，
我都唔知蕭若元，熱狗網台應該叫乜
次次有政治事件，第一個問梁天琦係邊，第二個問熱狗係邊，第三個就係佢，
屌你我以為立法會議員佢有一席添
比著任何人都壓力爆煲啦
何韻詩到呢家都冇工開丫，
公眾人物點公開講政治丫？

而家反擊下再屈埋你帶足咁多年假面具，
呢個先係「真面目」
比著你會點？

而家大J就真係靠政治上位喇，
我就睇吓下次佢會係邊

黑警係阻到你示威爭取你想要既野
達哥唔出聲都阻到你？

廢乜撚野話 你都幾搞笑 到今時今日都唔知啲人點解淨係屌佢
你係咪無睇開達哥

「何韻詩到呢家都冇工開丫，
公眾人物點公開講政治丫？」

連衛兵：有人辭職/坐監/自殺，好多人都損失左d野，所以達哥都應該要出黎損失下，大家先心理平衡

算啦, 認唔認同佢都好,比佢做返自己啦

連登係咁架啦，唔符合佢地嘅期望就無限批鬥，成班on9

吓? 即係阻到先反得?
出去問吓話要罷食吉野家嗰班人,吉野家到底有幾阻到佢地?

咁你咪講個理由出黎囉，搞笑
有咩理由係可以令到呢個達哥成為全港唯一因爲唔出聲被狙擊足兩個月嘅人？我都想聽下
你唔好同我講係因為佢講過’導人向善‘四隻字呀

公眾藝人點公開歸邊丫？
佢地既收入來源就只有廠商，
你做文職可以轉公司，藝人呢？轉行就有份
你睇下何韻詩到呢家都冇工開丫
佢撐香港人，香港人有冇撐返佢丫？
做人唔係做好事要打晒卡先叫做左野架

本黎6月既時候我都唔認同一班連登巴絲逼達哥表態，點知條友元朗黑夜之後竟然係開個post發脾氣
完全改變晒我以前對"達哥"呢個人既印象
佢所選擇既沉默已經表達佢自己同雨革之後一班黃轉藍既人一樣，"達哥"已經成為歷史
最精彩既係佢回覆fans既comment

吉野家係做左啲野先令人反佢，
而達哥係冇做野而比人反，
你唔識類比就唔好講出黎啦，夾硬到

黎鷹都屌鳩佢呀
佢份人好極有限啦

佢係雨革都講過自己係導人向善，自己企係雞蛋個邊，所以一眾fans咪對佢有期望囉，最起碼開住會提下，點知希望越大失望越大。
仲有邊撚到有全港既人狙擊佢？係連登有人狙擊佢而且當初佢都係係高登走出黎fans極多係兩登巴絲，

佢有做錯到任何事？ 唔講反送中就係錯？ 佢違背你期望 你只係需要unfollow同ignore 佢， 點解要受到狙擊 連登仔真係惡過共產黨btw 反達還反達 大j都一定要反 食人血饅頭咁爽

收皮啦戇鳩閪
破乜撚嘢防啫
佢未出名前不嬲講粗口㗎啦
係你哋啲小學雞以為佢咁純咋嘛

出賣香港同兄弟， 如果咁都唔追擊佢
其他kol個個見到都賣港啦

以前年年都默哀六四
今年不但止唔默哀
講64仲ban鳩曬啲人
自我滅聲
仲夠膽話企喺人民嗰邊
企喺人民幣嗰邊就有
奶共金腰帶

垃圾例子
吉野家係打壓黃絲員工既抽水言論 達哥有冇打壓你呀

一個人突然痴左線咁，你應該好好思考下佢公開同私下受左幾多壓力同咒罵先咁樣爆發，backup佬事件都冇試過咁啦，做人唔好淨係見到咁表面既事

連登仔把口之惡毒同抹黑，一個正常人可以頂到幾天耐？易地而處你就會得到答案

你咁講法 同藍絲講「好人好者點會比警察打」有乜分別？
「達哥好人好者點會比黎鷹屌 屌得肯定係佢有問題」100%match

所以話d藍色黃色真係血濃於水 只係立場唔同 個腦裝既野其實係一樣
你屌人地廢中 人地屌你廢青 因為你地內在係一樣 大家互相睇到大家內在 但睇唔到自己都係咁

同連登仔講同理心？ btw反達還反達 大j就真係唔可以放過

達哥最多都係忍成個月
大J果啲俾人屌足幾年啦
作為一個kol佢今次同自己曾經堆支持者對罵根本反智

連登仔只係拎住自由民主做盾ge藍絲 根本做既野一撚樣

又開始抹黑，幾時叫埋你好兄弟歌神譚詠倫出黎丫？

邊度有講過全港狙擊佢
我話佢而家係全港唯一因爲唔出聲而被狙擊嘅人呀
講過企喺雞蛋嗰邊嘅又唔止佢一個，但又唔知點解得佢一個被人針，嗰個兩登都稱之為乜乜神嘅男人就真係冇出聲喇，過多幾個月開戲開show你地咪仆去睇
佢達唔到你期望咪唔好睇佢囉，狙足兩個月，達狗前達狗後，又叫人死全家，又叫佢付出代價，唔知嘅以為佢係高官有份打示威者

爬下文啦傻仔 上面大把原因不能盡錄
未上位就扮同香港人企同一陣線 上咗位有job 接就當兄弟condom
黎鷹呢啲識佢真人既friend 都屌佢 已經證明咗佢個人係好有問題 唔怕話你知屌得最勁個班係已經睇咗好耐既巴打

明明以前就無睇過 唔知佢以前係個點樣既人 然後話人屌佢係因為佢唔表態又屈啲有睇開既係連衛兵 spin 去第二度
On9

當初我都係乜都撐佢
乜show我都支持又share比fd睇，講香港終於有一個高質直播主
可能佢經常受人擁戴，一被多d人話既時候就唔識回應人

講真波台狂屌佢既咪又係講得出名果幾件
蓋世寶 N寶 豬腦
真心嬲佢顧左右而言他既人我相信唔係多數
但係佢咁樣揸住呢班友既野無限放大，上綱上線，希望佢唔好再鑽牛角尖
利申唔會再睇佢

佢屌得好喎 為左公義 夠膽屌自已支持者你估易 點似d垃圾大j 係咁意反下送中就上位 反達還反達 大j都一定要反

黎鷹同佢識咗咁多年
斷估都唔會為咗啲小事同佢嘈交啦
一個半個人屌佢就可能係嗰啲人問題
咁多人屌佢係咪應該反省下自己有冇問題
屌那星
琴日個fb po
仲要暗串大丁嗰啲係做show
你自己唔做嘢就咪串鳩人哋做嘢啦
真係成個岳不群咁
把口就君子
背後就拮你一刀
難怪伍公子話佢喺君子劍

真 大J日日俾人屌拍垃圾片俾小學雞睇
EQ低啲神早痴咗線
達哥而家先個零月 EQ咁低點做公眾人物

大j咁唔係做show係乜 為左吸水無所不用其極連登仔唔係咁易上當下話

不服來辯
上面有邊句唔係事實？？
我睇咗佢六年㗎喇

屌，做得呢行搵錢，你估靠廣告？ 人地廣告商都係睇你啲觀眾先比job你咋，大事大非都唔企自己啲觀眾個到，仲想有人睇？無人睇就自然job都唔多，搞清楚個流程先啦，要怪就怪自己前幾年轉型唔好好儲多啲新客仔

一直狙擊達哥嘅人根本就得某幾個user
但係好多睇左多年達哥嘅人根本睇到達哥呢一兩年嘅變化
失望up兩句又俾人話盲反
佢fb幾千個回覆有幾多個真心屌佢老母先？
一味捉住屌佢老母同達狗果啲言論以偏蓋全完全失去理智

無屌佢老母，只係unfollow 佢所有嘢

根本唔多人屌佢老母
但就會將所有對達哥失望嘅人當哂屌達哥老母打稻草人

D壓力咪來自fans
咁撚把炮唔好靠fans搵錢
不得不發聲既時候偏偏不發聲
想自己站於不敗之地
結果係點都係往績所致
同林鄭壓力爆係度發脾氣有咩分別
有問題不正視
對住林鄭既語言偽術香港人都聽到厭
作為達狗既fans再聽達狗D偽術 真係難受

老老實實，做得呢行點都有經理人/pr咁
點解會俾佢咁出post

條友唔夠講又人身攻擊

大J有畀人屌錯咩？

一兩年前已經成日避談政治
明明係佢自己決定每日講一個鐘時事
知道自己唔講得政治嘅就好心早早轉型不講時事只講遊戲啦

咪係，係都起碼三年前啦

兩回事，最多叫佢好好考慮

依家咁搞直頭倒米
黎緊動漫節真係俾人掟蛋都未定

一開始唔表態,其實佢老實講自己為左錢先冇發聲, 都好過而家搲爛塊面走去萬劫不復之地

首先拍片俾細路仔睇有咩問題？
有無教壞細路先？
佢都認多小學雞fans反而話要教好細路
佢今次兜得靚咪得
屌佢食人血饅頭？
你又學佢抽下政治水去下藍絲集會拍番條片囉
你估俾人發現唔會俾支那人打無風險咩

岩呀 有咩所謂 大把人撐

伍公子比達狗D FAN屎屌撚左咁多年都未爆
達狗比人屌2個月就爆
唔理EQ定係人品, 都衰撚過伍公子億倍

伍公子萬歲比人屌左咁多年乞兒都忍過左

如果黎黎去去得幾個人狙擊，如果風向係咁難帶，連登仔係咁有腦，當年backup佬咁黑白分明既事達哥都唔會比人屌到出post講感受啦

而家佢因商業決定而沉默，令好多想佢敢言既人失望，ok，呢個係充份而合理理由，
但屌佢話講政治上位，撐警，出賣香港人，呢啲咪抺黑囉，

得罪講句，次次有咩政治大事，五毛一定開達哥post引發罵戰，令重要事減低討論熱度，洗晒熱門版，而家佢要重新上路，唔洗再做磨心，大家都自由咪幾好

負皮錯疏
碌手機撳到

仲可以自稱做幫主

咁先好玩

好簡單，因為以前好多人愛達，而佢令大家太失望，包括我

知唔知咩係互利共生??
咁唔通又話犯民只為選票???
事實上人地真係有做野
唔好理佢做唔做show
好多小學雞因此起碼知道發生緊咩事先

迖匪呢??
咪就係叫D小學雞買舞台劇吸水囉

ＢＡＣＫＵＰ佬事件，打悲情牌，玩和里非，道德感召ＦＡＮ屎狙擊ＢＡＣＫＵＰ佬同波台，最後阿丐達組織大勝
今次沉默是金事件，出既ＰＯＳＴ爆撚晒粗口咁，已經冇撚左道德感召，而係好似當年本土派解體分裂前咁號召最撚核心既死忠狙擊反佢或迫佢表態既兄弟，呢步棋已經係超錯，已經冇可能大勝，而係垂死掙扎，壯士斷臂既方式牢固班核心死忠，撤撤底底放棄迫佢表態果班兄弟

ching 反達還反達 我剩係想表達大j都一定要反

迫人表態都仲係兄弟

OK

係反送中呢單野上面 大J有乜要反?

其實我唔介意佢潛水，只要佢唔表態支持送中，我只會隻眼開隻眼閉當冇事，佢日後有機會再開台，一定會再支持

達哥對我黎講係一種娛樂，而佢本身都唔一定要政治掛口邊，佢肯表態反送中固然最好，唔表態都唔會怪佢，佢只要做好佢身為網紅既角色就夠了

目前情況已經返唔到轉頭，佢之後都未必會再開台，我唔理反達哥既人點諗

我只想講一句：請珍惜達哥

邊撚個達哥?

如果你覺得呢個時勢
有人可以知道上環開左36鎗，但係keep住日日打機直播講啲垃圾新聞，完全隻字不提淨係同你有講有笑

呢啲叫做恐怖同埋維穩，亦唔值得再睇

反還反，backup事件佢根本係百分百受害者，你指責返佢轉頭？
波台班haters次次都指鹿為馬話返佢「出賣」backup 佬，次次都俾人屌，估唔到今次終於有人信
終於見識到咩叫大話講一百次會變真

達哥:警察

Sunny:黑警

達哥:而家需要既係政府做野，警察做野

Sunny:聽我講，唔好信警察係好人；聽我講，政府講緊大話；聽我講，大個唔好做警察，真係唔好，做警察就等於幫黑社會做事！

達哥:尋晚既事，我都好嬲呀，而家普通市民出街坐地鐵都比人打呀，香港而家居然可以發生呢d 周街集體亂打人既事，而差佬係可以唔理，唔拉人，究竟點先搵得返大家嚮往既香港??

Sunny:班黑警收得份糧保護市民係應該做咖！份糧包咖！我有份出糧俾佢地而家份內事都做唔到！納稅人唔鬧得呀？警察都有好人？叫我唔好一竹竿打一船人？好人呢？你搵俾我睇？點解你份工要做嘅嘢由市民做呀？同我一個一個出嚟好好解釋。

你有冇諗過達哥就係冇做嘢呢個公關災難呢個行為所以俾人反
吉野家都係公關災難呢個行為俾人反

大家都係公關災難?唔識類比?個腦有問題?

同樣係公關災難所以得到依家既後果
垃圾例子定垃圾腦唔識諗?

仲有,你講撚到達哥64冇bam人講嘢咁
timeout唔係打壓呀?

公你老母啦 唔出聲又屌 出左聲又屌 係公關問題定有人逼人表態想睇人仆街 心照啦
吉野家之前冇出聲都唔會比人罷食啦 話你垃圾例子又唔認 仲係度撐

有睇開達哥都知 每秒鐘幾十條留言 你普通講一句64野 瞬間比人洗走左啦 想搵你個名黎bam都搵唔到

唯一搵到方法就係你不停洗版囉 咁到時bam你就係因為洗版 而唔係講64啦

所以d弱智話自己講64比人bam 有睇開台就知冇可能 波台狗玩抹黑你又信到十足

唔出聲就唔係一種選擇? 佢出聲既時機幾撚差達狗fans係扮盲睇唔到架啦
本來出聲就係一種公民責任,佢選擇唔出聲
事實就係道德上有好多人因為呢樣野反感而反佢有咩問題?

吉野家出完聲再打壓先俾人屌,佢原本出獅子狗夠大把人話去吉野家食飯啦
當初雨革達哥開完聲你講到冇人讚冇多咗follow咁?
噢 發完聲有利益就扮睇唔到,做錯選擇損己就要放大?

老實講，咁應該其他藝人都要出聲啵

你掩埋雙眼咪得囉
正如現實一樣
你同一啲人幾frd都唔講得政治

咁佢最多都係自打嘴巴
你當佢轉咗性都好
起碼佢真係無出過聲撐政府、送中、黑警
你哋之前又話佢遲出聲，唔出好過出
依家及時出聲屌鄉黑，你哋又話動漫節出show而講
喂大佬啊，夠晒皮啦
大家嘅對手主要係政府、黑警、黑社會同藍絲啊
唔好花咁多精神係呢啲人身上啦
只會令到啲黃絲fans分化埋

Keep住日日打機直播？大陸新果批5毛軍團？
憑你呢幾句野黎講，基本上有9成娛樂圈既人你都可以放棄唔睇

因為以前個個係達哥
宜家呢個係真身 林慧韡

時機差係你d連衛兵自己有心做鳩人 覺得人地出聲係PR想洗底 咪覺得時機差囉

公你老母啦 企係個道德高地講野 個社會分左黃藍 對上又有大陸打壓 搞到大把藝人要滅聲or講得隱晦 你盲撚左睇唔到？ 逼害人果個兇手你地就唔敢搞 淨係搞d受害者 你地都算巴撚閉

仲企係個高地度講乜野公民責任 同d人叫全身癱瘓果d病人唔好安樂死要勇敢生存 呢d消費人地 自己攞光環行為有咩分別

雨革果陣佢本身都多人睇啦 講到人因為雨革果次而多人睇咁 哂鳩氣
咁想睇政治野就拿拿聲過主去睇黃毓民啦

唔好話娛樂圈啦
現實生活 大把人仲keep住日日返工放工返屋企打機訓教 星期六日去行街食飯睇戲拍拖啦 唔通呢班又全部都恐怖同維穩咩

講撚到好似要成個社會乜都唔做癱瘓左 全力講政治做政治咁 on99

得啦你繼續做達狗盲粉咪可以同佢一樣吃喝玩樂囉

D達盲粉痴撚線, 一個一邊靠仗義執言係反共巴兩登拎名氣一邊賺中資錢既人係大事大非面前諗住中立繼續食兩家茶禮, 有冇咁著數

個D話要佢做埋議員個份個D仲好笑, 家陣要佢出句聱咋, 講到要佢去前線衝咁

係咁驚政治咁驚冇左中資條水喉既當初就唔好撚講政治64乜乜乜

同689一樣 當年撐民主撐64上完位就姦返你轉頭

一係就沉默到底 又要出post食人血饅頭
咁咪肉酸囉
仲要講到自己唔開台係乜係乜 明明係自己排舞台劇同去旅行
個post仲要屌鳩啲出聲既kol係博上位、帶風向 好低莊

「一係就沉默到底 又要出post食人血饅頭
咁咪肉酸囉」

唔講又話人唔講，講又話食人血饅頭

開台又話咁大件事都繼續打機
唔開台又有不滿

一睇User Name，原來又係波台既人

跟本達哥做咩都有好大機會帶風向
唔出聲都好正常
同一句說話一百個人聽，隨時有一百種解讀方式

明眼人都見達哥e排出親既post
連登都出返幾個關於達哥既post

得啦你覺得自己係岩既 去球場去機鋪網吧掃場啦 逐個逐個捉住黎屌

on9仔，因為冇人對呢班垃圾奶共狗有過期望阿，點解樓上班盲撐咁撚簡單既道理都唔明，自己諗下點解我地睇左6年直播既人會屌佢啦

垃圾

成兩個月啲盲撐仲講緊逼人表態

樓豬迷達

一來批鬥風氣盛行 二來示威示到有優越感
其他kol淨係貼自己吃喝玩樂相 都比人屌比人串 就知走火入魔得幾嚴重

終於有位巴打講人話 講真達哥根本一直係藍絲 只係雨傘見有利可圖先扮撐雨傘 成班就以為佢真係真心反共撐民主 6469佢唔出聲一黎上左岸收緊紅底錢或者已經比中共收編左 其次係佢可能唔覺69會有好大影響力覺得唔值得得罪背後既紅底而撐咪潛水囉 點知見件事玩到咁大已經太遲用唔返雨傘扮貼地個招 其實成件事根本錯哂達哥由頭到尾都唔係同路人

陳怡仲要有正職 點同

多謝會員死淨把口幫手人手置頂

咩情況,
係咪唔會再開直播
完~....

達哥:警察
Sunny:黑警

達哥:而家需要既係政府做野，警察做野

Sunny:聽我講，唔好信警察係好人；聽我講，政府講緊大話；聽我講，大個唔好做警察，真係唔好，做警察就等於幫黑社會做事！

達哥:尋晚既事，我都好嬲呀，而家普通市民出街坐地鐵都比人打呀，香港而家居然可以發生呢d 周街集體亂打人既事，而差佬係可以唔理，唔拉人，究竟點先搵得返大家嚮往既香港??

Sunny:班黑警收得份糧保護市民係應該做咖！份糧包咖！我有份出糧俾佢地而家份內事都做唔到！納稅人唔鬧得呀？警察都有好人？叫我唔好一竹竿打一船人？好人呢？你搵俾我睇？點解你份工要做嘅嘢由市民做呀？同我一個一個出嚟好好解釋。

你講嘅嘢好有邪教feel

唔洗多謝 你地班連衛兵多D留言就真
係你地既回覆度充斥住你地所仇視既大陸人/藍絲既邏輯&思想
反駁你地既過程當中可以比大家睇清楚你地既本質 不知幾開心

我仲支持緊佢

駁丫唔該

對準政權！劍指達狗！

唔出聲=奶共
出聲=借死人上位 抽水
比黎鷹屌=達哥錯 好人好者點會屌你(咁似廢中話好人好者點會比警察打既?)
人地願意為反送中犧牲某D野=達哥都應該要走出黎犧牲返D 如果唔係大家心理唔平衡
返工=有罪 賺錢=有罪 吃喝玩樂=有罪
唔直播=達狗賺夠拋棄兄弟 直播=國難當前仲有心情打機
基本上連衛兵既思想已經係哂度 唔需要點駁 交比大眾自己判斷呢D係咪正常人

原來係盲嘅

Undergrounddv 達哥 請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

屌呀? 如果真係佢咁講好撚失望

我上面個回覆都已經講哂啦 你地係咁扣人帽子 講到達哥點衰點衰
客觀黎講佢只係做左3件事 1:冇表態 2:冇講政治 3:冇幫黃絲打氣
然後你地就攞黎無限放大 講到佢咁做=奶共=出賣兄弟

如果你地屌佢政治冷感 怕死 我認同架
但屌佢奶共出賣兄弟 就收一收皮吧啦 擺明想人仆街 又覺得唔講政治唔表態太小事 就無限放大到奶共

Ching申請左拎達哥份禮物未

佢自己攞嚟，開台一粒鐘講新聞吹水選擇自我審查。呢段時間如果開台又要避開敏感新聞一定變L咗平行時空咁，所以根本想開台都開唔到。

呢刻話就話唔開台，但我估佢搵到機會一定會轉個形式復活，但唔會再有講新聞環節。

冇光環之後活脫脫係一個噁心柒頭 , 佢真係當自己有潛質上大枱做公眾人物?
冇左個網絡「偽」正面形象 佢咩都唔係

唔表態唔係問題 問題係佢而家個形象同佢以前個落差實在太大 好似變左第二個人咁 以前六四都用左成日講 而家69 612咁大件事粒聲都無出過 難免令人失望

我無屌過佢 只係心淡姐

或者有啲人一開始已經眼紅達哥，用今次事件發大佢，點知又有班小學雞中計，做咗佢嘅棋子

最後一句中咗point

同啲老豆迫自己個仔跟佢入嗰行一撚樣

引戰狗

唔係做咩都得，但唔出聲唔係「十惡不赦」囉

佢地覺得「好好玩」囉

巴打心水清，
直頭一巴巴打落班「怨婦」塊面度

但佢冇出聲支持政府同警察喎

本身想屌佢
但睇完條片覺得好唏噓，有啲心酸
最後都係叫佢找回初心算

根本大陸達係因為比大陸放棄左收入大減所以先突然出聲
好心佢諗下啦
大陸搵佢做代言就係貪佢可以幫手吸香港玩家
佢又自己走去自我審查
抵撚死啦屌

Block

大J深明此道，開始做門面工夫搏做達二世

出post嘅明顯唔係佢本人

啱，響個mon後面，出去帶晒面罩，然後屌個係人都知佢身分嘅人唔出面屌政府屌大陸，你地係威係「真勇武」嘅

支持巴打論點

想知會員死淨把口死埋把口未呢

係兄弟會明
例牌講呢句架啦D撚樣

「一直關注事件、天佑香港」
算唔算支持緊大家？

唔緊要, 而家有人接力幫手推

在心中

連登仔：我要你免費娛樂我，仲要講我想聽嘅嘢，講完出事？你死你事

睇黎黎鷹唔係兄弟

勸你地放棄盲反達哥，對成個民主運動影響好大？

係㗎，講得啱，係為利益，我睇佢直播，求開心唔係為利益咩？
個個人都會做某一樣野為利益㗎啦，你返工唔係為利益咩？
佢冇做傷天害理嘅事，點解要反達哥？
真係唔屌醒你班友都唔知錯，
香港有言論自由㗎，你地咁樣同中共有撚分別？

巴打好波

係有嘅，但一定唔係呢度日日追擊達哥嗰班囉

為左錢 中共既錢！

我覺得佢有少少民建聯派餅feel..
好陌生似做show
大家當返佢普通人算啦
我哋嘅focus唔應該喺佢度

個班日日屌達既
絕大多數係波台既屎忽鬼
呢頭屌達
個頭就扮五毛
只係想係連登make noise

就係 達哥都經歷過backup佬事件
佢既公關同而家比無理由差咁遠

對佢再一次失望

由佢開始直播收錢打機已經冇再睇
冇期望就冇失望

佢地真係當咗達哥係自己隻寵物

歪理當真理

即係講又唔啱、唔講又唔啱。完

未睇片個陣已為佢會講番最近香港發生既事
點知係送禮物
佢講引戰狗呢樣野就覺得完世界逼害佢咁
係有d人擺明造佢 但d真心兄弟就再俾你桶多刀

反彈到外太空啦喎，想知道你對佢嘅期望究竟高成點？

其實關完美世界咩事
男人eeetv夠有幫完美世界賣廣告喇，咪又表左態

係囉，香港有言論自由，咁我冇屌鳩達哥自由? 又想做縮頭烏龜，又想拎著數，又想企道德高地唔俾人屌? 有冇咁荀呀?

巴打盲反得好肉酸

連登仔，咁撚落力屌死達哥，諗下點樣屌死林鄭，何君堯，諗下點樣反送中好過啦
達哥都有公司，有手足要養人㗎，如果佢表態唔洗連累人呀，一早表態咗反送中啦，睇野唔好睇表面，要諗深一層㗎，唔好咁易受人影響。
佢政治立場唔講咪唔講囉，關你地鳩事咩，屌鳩你地大撚把人、公司沉默啦，你反得幾多呀！

間公司唔係達哥咖
間公司唔只得達哥一個董事咖
間公司本身係屬於奧柏咖

兒登仔唔好話公司喇，工都未必有喇
你叫佢地唔好睇表面

你呢啲咪唔抵得人嘅心態囉，借問聲你表態反送中有咩損失呀，唔好同我講你用咗時間去遊行呀。
佢都損失好多followers, 但洗唔洗日撚日迫人表態呀，屌你老母，你屌鳩達哥你冇損失㗎，你屌吓咋，但你地搞到人台都唔開，惡過共產黨呀！
你係有自由屌達哥呀，不過冇做錯野都俾你屌，冇野好講。

曾經有一絲希望達哥依條片係講近日既事，點知係送禮
見到一直有人問點解剩係對達哥咁高期望，當然一直有班專反達哥既人，但其他真兄弟對達哥咁高期望正正就係因為佢叫得大家做兄弟。如果係阿豬阿狗佢講唔講我地根本就dont give a shit，但正正就係因為我地當達哥係兄弟先有咁高期望，雖然最後發現我地只係契弟，係引戰狗

屌人唔使錢喎咁啱達仔又好恰 連仔點會放過佢

呢句係咪罵埋黎鷹

引戰又唔一定係話哂所有批評佢嘅人嘅
不過依家呢個時勢送禮係咩玩法
論功行賞護駕有功？岩聽就有狗餅食咩

成班人渣妒忌達哥泊到紅底資金大碼頭 少少事係到輕風作浪

屌你達哥
叫你講下而家政局
你同我拍條送禮片
係咪on9到咁呀
原來佢一路講既兄弟就只係任何時侯支持佢既人
根本唔撚其他人

駁唔到
所以先想達仔返鬥魚開直播
廢事阻人搵食

佢咁拍埋片就肯定早兩日回post果個係佢本人
同時我都好肯定佢無經理人/marketing 管佢個page

難得一個上到位咁紅既香港twitch 搞成咁

屌你地啦 護主都護得好聽d
當初佢未算紅個陣 拎晒政治光環

依家紅喇 搵到錢 日日有d大水喉射住
就唔表態

人地明星個d一開始就乜都唔表態
大家都心知肚明

但佢一開始係有表過態 而依家係認錢唔認人

你地忠心到幫人諗埋 人地要搵錢 所以唔表態
咁偉大呀

咁淫kay呢？

達哥=黑警 為錢唔表態 變左就係變左

黃翠如中學果陣都屌過64 後尾政治野唔出聲 都比人屌過一排
再睇返以前大把明星玩民主歌聲獻中華 而家咪又滅哂聲
根本名人唔講政治 就係好普遍既事 係d人搵位入 先講到好大件事

成日話想達哥提下政治野姐 屌你老母 你小學生咩 唔識去睇新聞既咩
你認自己唔睇新聞 唯一知道時事既方法係睇達哥既 咁你咪有資格屌囉

乜撚野達哥呀 蛇頭鼠眼 一睇個樣就知係自私自利反骨仔啦

你就當一段美好記憶存在腦海裏面，現實不知不覺已經改變。